95

痴撚線未到驚蟄啲蟲走撚曬出黎

殺牠死

959

sou pay

笑喊

殺左手

？？

🤣

😂😂

又改

我愛你

多謝